今晚雙紅會，波台利曼狗竇將會派出邊啲會然出來決鬥

入一球死一隻，和波一齊死
以下開放提名

利：
1.
2.
3.
4.
5.

曼：
1.
2.
3.
4.
5.

H_Lozano

佢代表咩。。。

球證睇var就死？

唔理咩賽果佢都要死

提名，曼聯：H_lozano、逆插玫瑰、夢不拾遺

呢三個打頭陣吧。

直接死：
1. H_Lozano
2.
3.
4.
5.

明叔要死了

蓋清今晚撐邊隊

梗係曼
佢已經開梗post做野啦

推

逆插玫瑰, 夢不拾遺, D.Dalot

推明叔出戰

我用杜苑欣換dalot。

我提名世一史迪仔

我推六日子

奔撐邊隊？

good deal?

我迷雲阿狗今晚食花生算

肉酸仔首名

曼： 拉輸